My name is Nathan Fielder, and I graduated from one of

My name is Nathan Fielder, and I graduated from one of Canada's top business schools with really good grades. Now I'm using my knowledge to help struggling small business owners make it in this competitive world. This is "Nathan for You."